【設計】幫幾個奶共國家如願以償，設計咗特別行政區區徽

臨到再加

靚

为什么没有咱们的不列颠地区？英独分子是不是又要搞事情？

可唔可以加埋五粒星入去？

仲有日本

爭澳洲喎 ..快手加埋

最好有埋區旗 中國悉尼市

屌你快手到

Fail
因為特區旗一大特點係一定有5粒星星

推呢個呀

越南點解奶共
唔係同中共反左面變左仇人咩

新加坡果個好似笑緊咁

屌你

獅變龍笑咗

仲有德國

雖然多倫多都奶 但係都冇溫哥華咁勁
論奶共 中屬哥倫比亞溫哥華特別行政區先啱

轉返紅色啦
共產黨係紅色架

越南應該唔係瀨共wo

越南攞曬中國啲廠點會奶共

"中"屬哥倫比亞溫哥華特別行政區呢？
PRC "Chinese" Columbia Vancouver Special Administrative Region

多謝提點 未來會注意

笑死 新加坡寫殘體㗎

越南一粒星咪得

有冇泰国特別行政區?

我就係要呢d .jpg

越南唔奶共喎

區旗區徽最重要係裡面一定有五粒星

越南奶共???

为什么没有咱们的加拿大地区？加独分子是不是又要搞事情？

點解柬埔寨唔係用Cambodia嘅？

因為要重返赤柬時代

大家幫手推到外國傳媒報導

墨爾本都冇?

越南關咩事呀
好反中共個喎

新加坡個月亮又幾盞鬼

冇馬拉？？

Push

日本唔係要用菊花咩

越南唔奶

越南？憎支畜憎到死喎。

推到有Whatsapp 貼紙

呢個擺上去twitter正呀

越南都奶中共？

越南

推

同問

New Xiland呢？

日落省呢？

有冇泰王國特別行政區

又黎屈澳洲奶共?
澳洲第一個國家ban華為5G呀

紅色底係必須架

大家都係一家人

坡狗好樣衰

btw，仲有日落區

小粉紅睇到呢個post 應該睪丸都射埋出黎

又整得幾靚 wor 衰鬼

新加坡果個好正

大支那共榮圈

埃塞俄比亞轉番中共隻紅先啱

日本，可唔可以加返個 小 字。支支會開心啲咁就可以信政府！唔戴！

有條五毛不停係到負皮

墨爾本旗本身好核突

唔該做埋加拿大萬錦市

加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗

人面圖騰

最大粒既英國省都冇

點解新加坡果個logo寫繁體？

暗黑兵法post上Twitter 促成大眾反支

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

高質

越南點會有份啊

可唔可以整埋世衛黨組織

支持 十分支持
唯們要尋找我地既同胞

雖然唔係國家
但點都要有佢份啦
今鋪奶到出晒位

唔爭在整埋溫哥華richmond

越南最憎中共wo 老友

澳門都綠色啦

係時候加埋韓國

Japan= Japina

【行動】將共匪國歌歌詞crossover武漢肺炎製成MV，傳去被封城市，反攻中共

點解要用英文？
用漢語拼音……

呢個好正

點解新加坡係繁體字？